有冇公司八號風球就WFH 落左波就叫你返公司

有冇公司八號風球就叫你WFH
然後落左波就叫你返公司

利申：我公司就係咁

全部人自動波咁
公司無講過